有冇二三千蚊相機介紹？

有親戚想買，仲係學生哥無乜筆值
有冇兩三千價位相機好用？
都係影下風景個d

RX100III

a6000 kit

超左budget

點睇j5 ?

rx100三代啦

不如用手機....
日景手機都係咁靚（唔聞相）
夜景你買得咁平
一定仲廢過iPhone8/ Samsung S8/ 華為

旗艦級手機 屌打平價相機 好多

二三千蚊你拎去買 手機影相零件，（腳架仔，機專用閃光，環形燈,led燈，廣角鏡 仲好玩）

上YouTube 睇多啲 手機拍攝仲好 好過買啲平價相機，真心又廢又同手機質素無異

咁我都係勸佢慳返d錢好過

rx100m3 二手

日光影相
夜晚一定要借光源影
有光冇廢相

影相都係留回憶。依家手機質素真係好好（處理器夠快）

Canon M10

參考下
左邊Samsung S7
右邊Rx100 M3

如果想要靚相
俾少少創意。低光下某啲位一樣有靚相
用手機影一樣可以好靚

巴打好有心

3千幾買咗部zs110
幾抵玩

THX
叫佢試下點玩仲好

運動相機GoProHero6

唔玩極限運動嘅 邊個想睇魚眼相

有得整返做綫性 即係正常拍照

咁電話都影到一樣質素 甚至更好

買P記GF8/9 雙KIT 水雙 4K落樓

佢比我budget 得三千

原來親戚部電話好雞
睇中p記 gf9同canon m100

考慮下二手？
三千應該買到部前幾代旗艦無反+kit zoom / standard prime

唔識check野，未用過相機
想要一手多d